其實期他國家128有冇活動？

如果有就多D宣傳，等海外朋友支持下大家